다왔으니까 가.
연희니?
응.
 무슨 술을 이렇게 많이 마셨대?
 괜찮아. 혼자 올수 있는데 다들 난리야? 나 괜찮아. 태실장 가요. 
 사장님 쉬세요.
너도 피곤하겠다. 얼른 가서쉬어.
우미야.
사장님 요즘 상황이 안좋아. 안에서 좀 안긁었으면 좋겠다.
 내가 긁는데? 너한테 뭐라고 하디?
아니. 집안 얘기 나한테 하니? 그냥 얼굴보면 알지. 이럴때일수록 안에서 긁지말고 잘해줘. 밖에서 돈버는거 얼마나 힘든줄 알아? 여자들 밖에 나가서 고생 안해봐서 몰라. 내조라는게 별거니? 집안일 신경안쓰고 밖에 일 열심히 할수있게 맘편하게 해주는게 내조지. 집구석 복잡해봐라. 될일도 안되지. 알만한 애가 그러니?
간다. 
조심해서 가. 
